［突發］網上流傳一段白衫黑社會暴徒收唔到錢，佢地就搞何君堯老母個墳既錄音

白衫黑社會暴徒可恥！！
當何君堯今日係港台講完白衫暴力行為都要繩之於法，就證明何君堯同白衫黑社會暴徒割蓆，跟住就發生何君堯老母個墳比人搞。
而好快就網上見到依張圖，依家白衫黑社會明目張膽係元朗打人無事，仲大膽到搞完人地老母個墳寫埋個名，屌你老母，香港黎架？？？
黑警死撚左去邊呀？？？
元朗白衫黑社會暴徒大量影片影晒樣都唔捉，仲有咩法治可言呀？？？

我聽到有其他巴打講收到網上流傳一段白衫黑社會暴徒收唔到錢，佢地就搞何君堯老母個墳既錄音，可唔可貼上黎或者廣傳出去？

屌你老母白衫黑社會暴徒係咪大鳩晒呀？

唔好再out focus 啦 返主線啦

嗰段錄音係咪比人封鎖左消息？

727就係要聲討依班白衫暴徒

返主線

好緊要，一定要聲討

推

1

段錄音我有聽到，好心何生唔好欠人工啦，有工出無糧出好慘架。

係呀
香港無法治了，無人拉

Push

上勞工署解決